3000左右筆直iphone耳機jrock，metal

留意左兩隻，se535，鐵三角im03，想問下各大巴打有咩推薦

我都知iphone播乜都唔會頂級，但我估我遲d會買埋player
希望有推薦，感謝大家

ctm 200都幾好，se535好似話bass弱？

可以留意下af180

少少over筆直，不過睇過評測都好岩冇player既我推，感謝推薦

唔overbud嫁 自己去細鋪問

oriolus